到底係唔係有女朋友/鍾意女人既就係狗公?

老老實實我覺得狗公依個字比人用到濫哂
狗公唔係反而係講緊班男仔成隻狗咁追求女人咩?
依家追女仔係狗公、有女係狗公、比女追又係狗公
咩都狗公

天上雷公 地下狗公
無狗公既 邊個會考驗到條女係咪真愛